有冇人中意食含得撚橡皮糖

有冇人中意食廚子牌癲狗腸?

吃檳榔